====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: *** Partant de la complexité du système hydraulique et du besoin d ' un territoire plus sûr , nous nous rapprochons des questions plus ardues d ' «éthique de la terre» qui remettent en cause notre rôle traditionnel d ' «agents géologiques» , capables de changer la composition du sol , les régimes hydrauliques et le climat lui-même .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

